雲高爾棄教歐洲紅魔只求向紅魔報復

【體育】前曼聯領隊雲高爾在飽受抨擊下黯然下台，他忍辱多時終於按捺不住，大爆昔日在紅魔受到的不公待遇，以及放棄執教比利時國家隊的原因，為的，就是向曼聯報復。

雲高爾（Louis van Gaal）自2016年離開曼聯後，一直對這間英超球會耿耿於懷，根據雙方簽訂的合約，紅魔解僱雲帥需要向他繳付一筆遣散費，同時雲高爾在離職的1年內也不能執教其他球隊，結果後者為了鬥氣而選擇待業：「如果我成為比利時國家隊教練，一定是很棒的事情，但我當時滿肚子火氣，所以放棄這個機會。其實這是很愚蠢的想法，因為體育的價值應該永遠都排在第1位，只是當時我沒有遵循這個價值觀。」

據悉，當時曼聯副主席活禾特暪著雲高爾，私下聯絡摩連奴傾討加盟一事，雲高爾覺得不受尊重，埋下雙方糾纏至今的伏線：「這點與金錢完全無關，一切都是為了報復，而且出自我的本能，雖然我不想把足球世界弄髒，可惜曼聯對我的態度實在太糟糕，他們十分卑鄙和下流。」

雲高爾還聲稱，曼聯上下刻意策劃行動趕他離開球會：「一些曼聯球員開始向外批評我的足球非常沉悶，漸漸發覺自己失去教練的威嚴，最後逼不得已向球員作出讓步。回想當年巴塞隆拿在我離開時的待遇，簡直差天共地，正好證明足球世界還有熱情和正直的人。」

拒絕比利時國家隊只為向獌報仇
你敢唔敢？

敢帥

佢應該好嬲曼聯

去阿狗證明自己

go chelsea la diu

君子報仇，十年未晚

系 盧卡古都比佢落左降頭

v92是無辜的

曼狗不停摧毀好教練

椰子
鳩二

可以考慮轟 阿

利物浦直頭浪費羅渣士生命

係發生咩事

佢想點報復

接替雲加 大玩幼幼

下季教車仔 阿記 報仇

95阿積士榮光